【變味《多啦A夢》】大雄同胖虎係性伴侶？ 強國準教師嚇窒動畫迷

小霸王胖虎竟然和常常受欺負的大雄，成了一對同性伴侶？！四川成都市有高校學生在講解預防愛滋病措施時，把《多啦A夢》中的大雄和胖虎當作案例講解，讓不少網友崩潰大喊：「毀了我的童年！」
內地網友最近上傳一張成都市第一屆「高校學生艾滋病（愛滋病）防治同伴教育講師大賽」的照片，一名參賽者使用動畫《多啦A夢》中的胖虎和大雄當作主角名字，講義上寫着：「大雄和胖虎是一對熱戀期的小基友。在一次啪啪啪時，胖虎不想戴套並說『反正又不會懷孕』，胖虎說得對嗎？」
這張照片立刻引起不少人哀嚎，有人說：「這是毀童年系列嘛......不忍直視」、「我覺得毀了我的童年，應該換個名字」。還有人開始討論起靜香的狀況：「小靜果然還是嫁給了有錢小夫......窮人只配搞基」、「次年靜香產下一子，請問其父何人。」
另外，有人認真討論投影幕上的問題，解釋老師的本意是要教導學生保險套不僅能避孕，還能避免傳染疾病。

推